/* 
  Localizable.strings
  KnowNotesPianist

  Created by Wylan L Neely on 4/23/24.
  
*/
"AppLanguage" = "Korean";
//InstrumentTypeName
"Basic Piano" = "피아노";
"Grand Piano" = "그랜드 피아노";
"Acoustic Guitar" = "기타 메이저 코드";
"Keyboard" = "키보드";
"Violin" = "바이올린";
"Acoustic Minor Chords" = "어쿠스틱 기타 마이너 코드";
"Instruments" = "악기";
//InstrumentSelect
"Welcome Back..." = "다시 오신 것을 환영합니다...";
"High Score" = "최고 점수";
"Locked" = "잠긴 레벨";
//ProgressPage
"Select Difficulty" = "난이도 선택";
"Novice" = "초보자";
"Regular" = "중간";
"Pianist" = "피아니스트";
"Virtuoso" = "비르투오소";
"3" = "3";
"5" = "5";
"7" = "7";
"12" = "12";
//FinishedGamePopUp
"Exit" = "나가기";
"Restart" = "재시작";
"Submit" = "점수 제출";
//achievementAlert
"AchievementMessage1" = "성취를 잠금 해제하려면 100점을 획득하세요.";
"AchievementMessage2" = "성취를 잠금 해제하려면 200점을 획득하세요.";
"AchievementMessage3" = "성취를 잠금 해제하려면 300점을 획득하세요.";
"AchievementMessageV" = "성취를 잠금 해제하려면 5개의 악기로 100점을 획득하세요.";

"OK" = "오케이";
//In App Purchases
"Buy" = "구매";
"Restore" = "복원";
//Hints
"Hint1" = "음표 버튼을 클릭하여 소리를 테스트하고 익숙해지세요.";
"Hint2" = "준비가 되면 '시작'을 클릭하여 게임을 시작하고, 재생된 소리를 올바른 음표 버튼과 일치시켜 승리하세요.";
